跪求8號波吹慢D，星期一先黎

屌你老母自私撚
成班寫字樓淨係嗌自己放
知唔知服務性行業有幾慘
預撚左比人負評都要屌

利申：服務性行業

星期一就一定冇8號
想星期一8號係ifc跳落去就長期8號啦